%%% Ce document ainsi que tous les documents qui y sont liés sont soumis à la licence CC NC BY SA (https://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/)
%bcor_8


\renewcommand{\SFC}{\includegraphics[height=8mm]{../../logo_lille1}\includegraphics[height=8mm]{../../ccbyncsa}}
\begin{tabular}[h]{>{\centering\arraybackslash}m{8cm}>{\centering\arraybackslash}m{8cm}}
  \includegraphics[width=8cm]{courbe1_cor}&La courbe
                                            $\mathcal{C}_f$ admet la
                                            droite d'équation $y=3$
                                            comme asymptote
                                            horizontale en $+\infty$
                                            et $-\infty$.\\

\includegraphics[width=8cm]{courbe2_cor}&La courbe
                                          $\mathcal{C}_g$ admet la
                                            droite d'équation $y=-3$
                                            comme asymptote
                                            horizontale en $+\infty$.\\


\includegraphics[width=8cm]{courbe3_cor}&La courbe
                                          $\mathcal{C}_h$ admet les
                                          droites d'équation $x=-3$ et
  $x=2$ comme asymptote verticale et la droite d'équation $y=3$
                                            comme asymptote
                                            horizontale en $+\infty$
                                            et $-\infty$.\\
\end{tabular}



\begin{tabular}[h]{>{\centering\arraybackslash}m{8cm}>{\centering\arraybackslash}m{8cm}}
\includegraphics[width=8cm]{courbe4_cor}&La courbe        $\mathcal{C}_k$ admet la
                                            droite d'équation $y=-1$
                                            comme asymptote
                            horizontale en $-\infty$.\\

\includegraphics[width=8cm]{courbe5_cor}&La courbe
                                          $\mathcal{C}_r$ admet la
                                          droite d'équation $x=-1$
                                          comme asymptote verticale et
  la droite d'équation $y=x$ comme asymptote oblique en $+\infty$
                                            et $-\infty$.\\
 

 \includegraphics[width=8cm]{courbe6_cor}& La courbe
                                            $\mathcal{C}_s$ admet les
                                          droites d'équation $x=-1$ et
  $x=1$ comme asymptote verticale et la droite d'équation $y=1$
                                            comme asymptote
                                            horizontale en $+\infty$
                                            et $-\infty$.\\
\end{tabular}




%ecor_8




